今晚 2100 直播 頭條動新聞ep.3 20200816

#Appledaily #StayHome #WithMe

2100 直播
頭條動新聞ep.3 (蘋果日報 Appledaily)

蘋果動新聞 HK Apple Daily
1.7M subscribers

面對強權打壓，批判政府的聲音越來越少，《頭條動新聞》請來《四點鐘王Sir》主持王喜，以及《AppleDaily Show豪》主持曾志豪，繼續與香港人一同嬉笑怒罵、諷刺時弊。

《四點鐘王Sir》
大台藝人Easy Sir楊明今次終於可以於現實世界和警隊連成一線，日前於山頂撞車腳步浮浮，其後聲稱不適的他最終並非由救護員送上白車，而是由數名軍裝警帶上警車送到醫院，警員為何有此特權搶去救護員工作？加上楊明撐警撐出面，為警察願意付出一切代價，究竟是甚麼代價？

《AppleDaily Show豪》
國安法下搜報館，Show豪以為節目就此取消，幸好見到最資深員工黎智英繼續精神上班，加上讀者支持，故決定繼續開騷。

撐同路人計劃 自由定價支持
如果你想支持《頭條動新聞》的兩位創作人曾志豪和王喜，可以透過「撐同路人計劃」，以自由定價力撐他們。我們誠邀你在YouTube收看本節目直播期間（暫時只限YouTube平台及本節目的直播時段內），按留言位右邊的按鈕。你可以選擇購買得意可愛的「Super Sticker」，或以自由定價的「超級即時通訊」作支持。你的一分一毫在扣除成本後，會全數撥歸此節目的合作夥伴，《蘋果》與你攜手撐同路人！

蘋果日報 ：
即 like 蘋果 fb ：
iPhone App ：
Android App ：

42 mins

13 mins

3 mins

1 min

開波

走去問黎智英

晴天林

四點鐘王SIR

支持下先

真係非經常性服務

用 SUPER STICKER 支持咗

崑崙銀行

楊明

別再做楊明

做隻貓做隻狗不做楊明

已課金

6,150 watching now 21:30

me too

提供非經常性服務